對愛字頭人面識別的階段性結果

呢啲相全部都係各大新聞媒體網站公開下載

另外最後一行果幾個人
係早幾日搞遊行老屈林卓廷係721元兇嘅『珍惜群組』成員
大家認唔認識佢哋？

Sor，係第3行。

劉馬車

第3行右邊數起第2個？

推！

Push